(映画でのシャミセンの登場って唐突だ)
(Появление Сямисэна в фильме было внезапным)
(Он внезапно появился в фильме)

-(GOTO 38)-
(LABEL 38)
-(IF ... )-(GOTO 40)-
-(IF ... )-(GOTO 70)-
(LABEL 40)
[Харухи]
- Так смонтируй так чтобы было не внезапно. 

[Кён]
- Легко сказать. 

[Харухи]
- О чём ты говоришь? Я проявив милосердие дала
возможность тебе проявить себя, разве не понятно? 


[Кён]
- В моём толковом словаре у слова милосердие не
такое определение. 

[Харухи]
- Тогда перепиши его. Это правильное определение. 

-(GOTO 107)-
(LABEL 70)
[Харухи]
- Это потому что ты ещё не до конца всё
смонтировал. Я давно в голове всё идеально
просчитала. 

[Кён]
-Но его не было в сцене появления Нагато,а потом он сидит у нее на плече.
А в конце моя сестра с ним играет,да?
[Харухи]
- Всё как и планировалось! 

[Кён]
- И как же это планировалось? 

[Харухи]
- Похоже ты ещё не понял всю историю целиком.
Похоже тут есть некоторые сложные для
понимания места. 

[Кён]
- Тут совсем всё не понятно. 

[Харухи]
- Ну и ладно, потом для продажи на DVD запишем
дорожку с комментариями режиссёра. 

- Тогда даже для тебя всё станет понятно. 

-(GOTO 107)-
(LABEL 107)
(LABEL 107)

